ITZY禮志初試性感

化妝師是咪偏心 點解其他都化到傻鳩咁 係得佢靚

同化妝師做過愛

佢真係好撚正......,.,

第二張有啲似TVB一個女演員，成日演八婆角色但唔記得叫咩名

馬x蹄？

黃碧蓮正能到..

屌 ，係

似似地何傲兒家姐

麻麻地 細路女扮大人feel

化能到我個柳真咁 屌佢老母

系.....

tvb奀星無人識牙

細個睇think big成日J佢

臭到要開窗通風

令到我細變大已經唔係細路女

咩意思

Yuna正到

好想俾佢閪面

呢期有咩綜藝睇有少少掛住佢地

Yeji bb

屌...唔講唔覺 真係幾似

YUNA正D

幾好笑

我認真

Yuna係第一眼幾吸睛既女仔,但睇落左就會發現jeji嗰種魅力吸引啲

我同意禮志睇落左有種魅力
BUT YUNA都係正D

似鎰勳

本身講乜

我不嬲都性感

志志qq

有冇人答到點解spotify會冇咗

我都想知點解
stary kids都無左

屌你老味spotify
我想聽呀

冇錯呀

好似全部jyp都冇哂

wadiu發生乜撚嘢事

真

twice好似仲有
但itzy stray kids冇晒spotify搞乜
本身kpop新歌update已經好慢...

我都想知乜事... 2pm got7仲有

yeji係有魅力 yuna係好靚

哇好正喎依個look

嘴型都夾埋 幾高汁

熊定係志? 唔準諗即刻答

咪問廢話啦
小志只係低配熊囝

死火 我好似對志志擺咗少少真感情...

好撚得意

痴線 Q能到...

五都好樣衰
IZONE屌打

一笑傾城呀

我都發覺，可能要更新版權

我條龍都想一齊挽...

all is g

正唷

Yeji係要扎起頭髮先靚

個個十幾歲化d阿嬸妝梗係出事

最戇鳩係唔撚講我Google search又冇其他人講

e 個真係好一般

勁靚
佢呢種樣 小朋友唔會識欣賞

我覺得成隊itzy都靚得黎幾有特色

除左彩領個人麻麻

好撚正好想激嬲佢

男人....印巴可能有興趣...

15歲

jyp全部都係

好似淨係得ITZY? ITZY!

屌 我個twice呀 戇鳩spotify 戇鳩jyp

原來係summer nights冇咗 其他都有

my side bitch

見過笑容+排牙最完美既人

唔覺

my babymama

🤔

my bae

佢對單眼皮配依個眼裝真係好吸引

電死人

細心的人會發現我好少貼她露齒笑圖

咁正都唔滿意

做佢同窗每日生活點過

好像問佢借擦膠

可以聽返了

賓妹識波

非